[歡迎發問]#胡琳 林凱恩 何依婷 陳華鑫 菊梓喬 林映蔚 18-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第十二輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

車泳希 : 林凱恩
何依婷 : 蘇麗珊
鄭宇澄 : 陳華鑫
衛詩雅 : 駱文捷
林映蔚 : 勞嘉怡
何雁詩 : 林穎彤
龔嘉欣 : 鄺潔楹
周慧敏 : 胡琳
菊梓喬 : 何超蓮

乙組第十一輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第十二輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-11-11 12:30am-10:30pm

(12)車泳希vs林凱恩(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:32am-10:32pm

(7)何依婷vs蘇麗珊(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:34am-10:34pm

(5)鄭宇澄vs陳華鑫(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:36am-10:36pm

(3)衛詩雅vs駱文捷(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:38am-10:38pm

(14)林映蔚vs勞嘉怡(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:40am-10:40pm

(18)何雁詩vs林穎彤(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:42am-10:42pm

(8)龔嘉欣vs鄺潔楹(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:44am-10:44pm

(13)周慧敏vs胡琳(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-11 12:46am-10:46pm

(11)菊梓喬vs何超蓮(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

13.

2018-11-25

駱文捷 : 林映蔚
林穎彤 : 衛詩雅
胡琳 : 龔嘉欣
何超蓮 : 車泳希
勞嘉怡 : 何依婷
蘇麗珊 : 菊梓喬
鄺潔楹 : 鄭宇澄
林凱恩 : 何雁詩
陳華鑫 : 周慧敏

14.

2018-12-2

龔嘉欣 : 何超蓮
鄭宇澄 : 駱文捷
衛詩雅 : 胡琳
林映蔚 : 何依婷
鄺潔楹 : 陳華鑫
車泳希 : 勞嘉怡
何雁詩 : 蘇麗珊
周慧敏 : 林凱恩
菊梓喬 : 林穎彤

15.

2018-12-9

駱文捷 : 菊梓喬
林穎彤 : 車泳希
胡琳 : 鄺潔楹
何超蓮 : 周慧敏
勞嘉怡 : 何雁詩
何依婷 : 衛詩雅
林凱恩 : 鄭宇澄
陳華鑫 : 龔嘉欣
蘇麗珊 : 林映蔚

16.

2018-12-16

鄭宇澄 : 何超蓮
衛詩雅 : 林映蔚
車泳希 : 駱文捷
何雁詩 : 何依婷
鄺潔楹 : 林穎彤
龔嘉欣 : 林凱恩
周慧敏 : 蘇麗珊
菊梓喬 : 勞嘉怡
陳華鑫 : 胡琳

17.

2018-12-23

林穎彤 : 周慧敏
胡琳 : 車泳希
林映蔚 : 何雁詩
何超蓮 : 鄺潔楹
林凱恩 : 陳華鑫
勞嘉怡 : 衛詩雅
蘇麗珊 : 鄭宇澄
何依婷 : 菊梓喬
駱文捷 : 龔嘉欣

J2好似會播一千零一夜
好唔好睇多次

推

睇下個配音把聲好唔好聽先

如果又係如歌果個點睇

幾點做

未知呀 佢節目巡禮話會做咋

車泳希 : 林凱恩 13-83
何依婷 : 蘇麗珊
鄭宇澄 : 陳華鑫
衛詩雅 : 駱文捷
林映蔚 : 勞嘉怡
何雁詩 : 林穎彤
龔嘉欣 : 鄺潔楹
周慧敏 : 胡琳
菊梓喬 : 何超蓮

車泳希 : 林凱恩 13-83
何依婷 : 蘇麗珊 83(+6)-6= 89-6
鄭宇澄 : 陳華鑫
衛詩雅 : 駱文捷
林映蔚 : 勞嘉怡
何雁詩 : 林穎彤
龔嘉欣 : 鄺潔楹
周慧敏 : 胡琳
菊梓喬 : 何超蓮

車泳希 : 林凱恩 13-83
何依婷 : 蘇麗珊 83(+6)-6= 89-6
鄭宇澄 : 陳華鑫 61(+4)-25= 65-25
衛詩雅 : 駱文捷
林映蔚 : 勞嘉怡
何雁詩 : 林穎彤
龔嘉欣 : 鄺潔楹
周慧敏 : 胡琳
菊梓喬 : 何超蓮